釋放李運強！

不想被治療既自由

李運強

釋放牙強

釋放李克強，不要政治打壓